點解香港仲咁多窮人 明明80-90年代大把機會

是但買層樓都起碼幾百萬

大洗又要賭錢
仲要俾人話幾句就唔返工 又唔知自己廢
我老豆就係咁
利伸 住公屋 攞過綜援

大好機會佢唔珍惜